手足小心，明園西街有棍

手足小心